[
  {
    "titulo": "Res. Cna Extiende Acreditaci\u00f3n Institucional ETA",
    "publicado_por": "CNA-Chile",
    "fecha_publicacion": "2024-11-26",
    "url": "https://www.escuelaaeronautica.gob.cl/wp-content/uploads/2025/03/RES.CNA-EXTIENDE-ACREDITACION-INSTITUCIONAL-ETA.pdf"
  },
  {
    "titulo": "Calendario Acad\u00e9mico 2025",
    "publicado_por": "Escuela T\u00e9cnico Aeron\u00e1utica",
    "fecha_publicacion": "2025-03-01",
    "url": "https://www.escuelaaeronautica.gob.cl/wp-content/uploads/2025/02/CALENDARIO-ACADEMICO-2025.pdf"
  },
  {
    "titulo": "Compendio Normativo Para Ciudadan\u00eda",
    "publicado_por": "DGAC",
    "fecha_publicacion": null,
    "url": "https://www.escuelaaeronautica.gob.cl/wp-content/uploads/2024/11/COMPENDIO-NORMATIVO-ETA-PARA-CIUDADANIA.pdf"
  },
  {
    "titulo": "Modelo Educativo Institucional",
    "publicado_por": "DGAC",
    "fecha_publicacion": "2019-05-29",
    "url": "https://www.escuelaaeronautica.gob.cl/wp-content/uploads/2019/06/Resoluci%C3%B3n-y-MEI.pdf"
  }
]