[
  {
    "id": 1,
    "fecha": "2025-10-12",
    "titulo": "Introducci\u00f3n a la B\u00fasqueda Acad\u00e9mica",
    "lugar": "Sala 201",
    "tipo": "Taller"
  },
  {
    "id": 2,
    "fecha": "2025-10-18",
    "titulo": "Gesti\u00f3n de Referencias con Zotero",
    "lugar": "Sala 105",
    "tipo": "Taller"
  },
  {
    "id": 3,
    "fecha": "2025-11-04",
    "titulo": "Seminario de Seguridad Operacional",
    "lugar": "Auditorio Principal",
    "tipo": "Evento"
  },
  {
    "id": 4,
    "fecha": "2025-11-15",
    "titulo": "Uso \u00c9tico de la Informaci\u00f3n",
    "lugar": "Sala 301",
    "tipo": "Taller"
  }
]